咁既環境，仲去唔去做GYM好 ？

星期二去完，心思思又想去

但咁既環境，去唔去？

以經停佐兩個星期冇去
命仔得一條 唔想博

無去 個個都唔用口罩
係屋企做算

康文署直頭收埋皮
而家響Amazon 班緊啞鈴

琴日去完，自己帶唒口罩手套，d阿伯仲當我on99甘款

成星期無去

如果去要戴口罩同用酒精消毒全部會掂既先得

戴口罩就唔好去啦

唔戴口罩都夠膽去

咪撚痴線啦
啲汗滲晒落張凳到
坐落去就收皮

做開gym真係好難停至少我唔得
我依家避開多人時間去
有陣時去好似包場咁
唯有真係用機/械/槓之前噴下消毒酒精
正常gym room都有架嗎
揸住支野周圍噴啦

高檔場先有

P記就唔會有
我已經成個禮拜冇做 依家上網訂左張bench同埋對可調式啞鈴希望佢快啲到

我4ward
so far幾滿意，可能細細間，又無分店，細節上處理得幾好。

I heartily recommend that you join the eight year membership at pure fitness. My cousin who's a personal trainer there recommended me taking caesin protein before bed because it's slow digesting which extends the release of amino acids to muscle tissue. He thoroughly recommended the brand American Bodybuilding to me. I thoroughly recommend you should take weight gainer and soy protein since they're ideal for muscle growth. I would personally recommend the brand ABB as well. It's recommended that you take weight gainer before your gym session, soy protein immediately after your workout and caesin protein before you go to bed because they help you gain muscle and strength. I would definitely recommend pure fitness because the membership grants you access to the swimming pool as well as the gym and sauna room. The membership costs one thousand four hundred dollars a month which is well worth it for the wide range of facilities you can use. May I suggest that you think carefully before buying supplements? Don't waste money on useless supplements.

Get the fuck out of here sales